終極動物台戰力三強

袁生，一支筆就處決左唔少手足
神父，終極燈神
火影sir, 你點影的

聽日想食黃牛肉飯，一齊？

浸左龜頭未

tg我老婆約時間

冇工開幾個月冇錢開飯了
可不可以請我吃飯

邊頭近？

你樓下等

我純粹想拗飯食，ok嗎

唔係呢3隻咩?

柒企比火影sir拉左

抵啦

關咩事

冇黎蛇，低質post

淡出左

我要慈爹請

咁你搵佢祝你成功
巴打加油

抖內我抽GBF

你媽確診了